宏江工程好波！

喂正呀有特惠俾黃絲
有冇人要整窗

藍絲有原價十倍「優惠」

，咭一聲笑咗出嚟